[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (44) 每日Odiu老母問候區 不推文Thanks

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

藍色西裝許博文巴打
追擊list

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

表白左樂仔先

我愛樂仔 表白樂仔

親po 留名

集氣怨婦兄弟一齊入圍 增加娛樂性

終於入組玩

留名

finally

lm

開波

Lm

追擊

仲係同一日應該已經十六七小時

4點都黎緊

彭導

個兩件八婆咪撚入呀

好想好好呵護彭導

每日一屌垃圾班長 快啲走啦屌

之前個po未推爆呀

點解唔分兩日

未爆架

最尾嗰幾個4點先出

ansonbean有咩咁好

唔知旨呈會唔會買fans捧紅自己呢？

唔要個兩件怨婦

Sobi

胡鴻鈞

Anson

點解狙擊list仲未有田中小新

Ansonbean有幾無懈係咪第一次睇造星

識跳舞嘅胡鴻鈞

十粒車厘子

屌有一件怨婦入咗

。。。仆佢個臭街 呢條撚樣都得

太撚屎講野有口音嘅

esta躝啦

全男班？

小氣簿好有用

Wyal bb

sobi！！！！

怨兄慘成condom

唔知esta咩心情

Coco呢

怨婦兄呢 屌你

以為全仔

竟然有牙佳冇得去台灣了

終於有一個女

esta no please...

我覺得佢真係可以留

又要上 ig 數臭 viu 喇

Coco係咪唔入

Coco睇黎無了

埋位
終於有女入

劍文！！！

真係全部男？

根本唔應該有燈

又全男班 同其他造星有咩分別

唔想再見到怨婦

hinary呢

Vincent

Coco

勁撚難明

啲偽韓

kimman！！

收皮啦怨婦

又諗起二汶本小器簿

90% 似

Coco都冇

屌

真係唔知啲導師咩準則

屌esta食屎啦

得sobi一條女?

Travis

躝啦esta

個travis唔值入wor

人生教練？

好正

我要Wyal Travis Coco Winky

耶撚真心唱得正

劍文應該入囉

泰倫斯收皮啦唔該
爛面怪

全部收仔

有乜理由唔救劍文 你個老母polly都兩燈

Travis 不了

屌你老未班長同中國舞死撚開啦

走esta

呢個仲係咪一個比賽

點解咁多仔

佢坐係復活區咁耐，完全無唔耐煩樣，好專心睇人表演

走esta 先

整容怪

Travis
Esta

入得怨婦弟 就入埋怨婦兄啦 屌！有冇睇幽遊白書架

班長死開啦屌

打女人
食屎啦

Esta

COCO

咁你又入怨婦

原來知佢怨婦

esta 最後一個 shot 喇

怨婦都入到

esta走啦

班長收皮了

travis out la

7頭躝啦

怨兄弟好好笑

劍文要入啦屌

太撚屎又入 esta又入

自己心理解決唔到就要入佢都唔算公平

怨婦esta抵撚死

同意

屌使唔使喊博同情

不了

無辦法啲女真係好唔掂

冇hinry

coco mv有出現 姐係入到

冇女入？

Esta 不了

Travis唔得喎

泰倫斯好柒
想追擊

sobi 好可愛

劍文呀！！！！！

coco

班長走啦

好波

掉番班長 同中國無出黎啦

micchow
coco
hinry

屌你老母咪揀Esta呀

踢走中國舞同班長咪得

屌 明明都算唔錯又認得咁都冇

走esta先 笑死

ESTA收皮喇你

Esta 躝啦

正

痴撚線
佢過唔到係佢既問題
個節目冇義務幫佢

esta死撚開 抵撚死

入咗後面應該幾好睇

劍文

兩大垃圾 esta 泰撚屍

點會揀泰倫斯

不啦Travis 望都覺得辛苦

真

Coco呢屌你
我唔要快樂龍啊

Kimman

yayyyyyyyyyyyy

好撚開心！！

畀怨婦弟入 唔畀怨婦兄入？ 怨弟咪有爆房講 屌你老母

又係仔

佢哋可唔可以讓返個位出嚟

唔好漏左polly

入咗件

D老師選擇都正常啲

咁快冇 quota

Esta入我就唔再睇

揀啲跳舞啦

劍文抵啦

micchow
coco
hinry
wyal

男評判揀女
女導師揀仔
好合理

kp塊面好似比人打左巴咁

Coco michow

唔記得泰倫斯個introduction，佢係咪香港人嚟？有鄉音嘅？

travis
好感動

怨兄

Travis好野

Travis
契仔

終於睇到Travis 笑

南b呢

Hinry呢屌你老母

啱呀

佢哋擺明鍾意揀仔多過揀女

發現導師揀嘅都係麻麻地

Kimman woho

專心捧kelly啦

黃劍文點可能冇，半個親生仔

泰倫斯都入到 ？？

LM

北姑雞呀

同真係好聽喎

澳洲定唔知邊到返黎

啲人垃圾到唔想睇

coco果啲全部入唔到

劍文係deserve more嘅
當年佢首歌完美carry瑪&大

個經理人呢？

有個位要比顧定軒

班長個堆阻住哂啲位

唔想睇Travis啊大佬

嗰陣Chill club成日唱耶撚歌

怨婦兄被黑哨

Travis 雖然第一季好啲

cy

女導師係易啲俾仔吸引到嘅

Hinry 呢

屌 CY

CY!

仲有Winky同Wyal老婆

劍文 我識呀

CY

坤哥2.0

俾佢入都唔係好事啦講真
佢擺明有抑鬱，佢要做既係睇左醫生先
而唔係入行

見到澳洲終於諗起係邊個

下。。。

coco michow OK ar

偽毒！！！！！

改個名叫cy咁撚閪邊值得入

hinry 呀屌你老母 diutv

Esta正式收皮

偽毒

Esta躝左

條撚屌有後台啦擺明

女人睇女人係mean啲嚴啲

哇CY

冇coco

藍絲右雨

呢個女仔幾醜

塞曬啲仔入去

屌你老母無coco

好唔鍾意佢d耶歌

Cls

😊嫂壓軸

再黎果d咪撚阻住啦
年年玩 霸撚哂d位 dls

胡紅鈞嗰個點解入到

下個 post 標題 #adore

似真係幫bianca買保險
可能寫左受益人係可頤

Hinry 呢屌

Will個friend子

劉卓軒入唔到？

牙雨

我想睇coco

叫sob都入到啦

esta陰功豬囉

cy幾cute 嘅
但係咪話佢扮毒

李昭南

其實啲導師揀人都係麻麻地

CY ok

魷魚

我要左雨

Hinry 慘豬

乜撚野右乳

Diu Travis仲怨氣濃過泰倫斯

比返軒軒我

右乳

錯po

cy有啲似dusty bottle某個樂手

原來ak ex黎唔認得

熱烈慶祝esta 收皮

右雨好大陸feel

分化撚實好開心

CY打手我係

佢本身唔係復活區架

怨婦兄陣亡。怨婦弟生還

比will累死

諗住出個餅印對撼 TVB

88

右雨😊

屌 咩事 但又明你講咩

Esta正式收皮慶祝區

錯哂就咪撚入啦

咪亂揀人啦屌

還我coco

COCO呢 WTFFFF

喊咩？

唔認得佢係石乳

記錯 mv係全部人拍 自膠

抵死

其實唱得一兩集
咪印象流啦

抵啦 esta

Joey勁冧果條女收左皮

咩事笑撚咗

唉...

hinry michow

個日最後係咪拍到凌晨唔知幾點

係咪會有復活賽

位換位掉走啲傻鳩啦

Joey嗰張

Anson Kong求左花蛆幾耐

屌你老母coco跳得咁好都無 咁多唱歌

佢係真係大陸閪 上年10月仲要上去選美

我CO好慘明明轉完表演跳得咁撚好

Hinry入唔到都估到 見彭導無follow佢ig

比牙will搶哂風頭

支持coco

10個得2條女

睇佢ig

還我Wyal coco Winky

Esta抵撚死

你愛唔愛CY

Hinry好過個will好多啦屌

奶埋啦 求咩

日出啦

錯po 但講得幾好

esta 躝啦

佢堅持搵will

抵死esta

其實啲導師揀人準則都。。。
佢哋冇資格講評判其實都係眼緣問題

勁bad taste

COCO呢 屌呀

sls

求推到樂仔見到

屌 coco可造性點都好過咩travis呀

南哥咪入左lor

佢地有嘢㗎？

點解無coco

On9

對咩右雨完全無印象

will b可唔可隔代復活

esta收皮慶祝區

為咗個舊菜 奶

真係最睇唔過眼嗰個中國舞

果啲乜polly 班長 odiu阻撚住哂啲位

旁白 屌你老母

ok

輕鬆就係Light

唔記得佢叫咩名了

我想睇will b啊

diutv hinry都冇

笑撚死

屌esta唔入冇分化睇

仲有怨婦弟未收皮

欠Coco一個交代

點止一兩集 五集以上

藉口肥仔收皮

係瀨

幾時都話係viu造星 唔是全民

林二汶啲taste 都幾劣

屌咪就係

不過好失望彭導咁冧ansonbean

復活區果堆 好過入左圍果堆

仲考慮緊 佢幾唔錯

屌入埋個堆垃圾班長 我要coco 啊

其實好慘，俾will搶咗風頭就唔得，唱得好好聽喎

Esta 我屌到你老母啲白帶出晒呀
抵撚死啦

屌 係喎

coco比賽呢日個look好正
可惜

還我Hinry

真呀
我支持怨婦兄弟一齊入圍

佢完勝 右乳啦屌

你哋有冇睇架。。。。 will幫佢克服左驚恐症唱番歌

大家幫南哥諗連登 account 名啦

真係抵

小妍個陣佢大笑咗

明明應該可以有好大進步空間

Ak聲稱條女係ex

又發老脾放低五舊水

Hinry都冇

Odiu 我屌你老母

好柒

係明明唱得好好

下個topic!!!!!

SC 好姣

有太撚西呀

海曼幾時屌醒彭導 佢好冇taste 揀泰撚屍

。。重口味

Coco完全脫胎換骨添啦 放棄咗老日本女團風格 演變得咁正 相反On9 Klau唱車厘子點會揀個變差嘅演出

果d唔撚係耶歌黎 素人自己作

Agger

最唔明點解有胡鴻均份

頂 入咁多蝗都唔比coco

中國舞

Macken

多謝

ex

係benson嫂入唔到

最嬲就係啾樣

憑咩剝奪人哋個位

又唔好對人要求太高
正常反應je

可能佢係冠軍，好似姜濤咁內定晒

珍
kai kai 哋

騎劫

想屌埋你屎眼

班長呀

Hinry認真發揮得麻麻 本身都鍾意佢 不過唔爭氣 佢個女好似仲好過佢

有幫手諗

佢係咪有心要人輸？
花姐reher個陣已經叫佢唔好咁做搶fo，佢都仲繼續

為我CO哭喪

反而果隻Klau好似好睇唔起格離d人咁

Wyal

除咗方方其他不了

屌呢張相影到咁都收貨

我愛星2 will be

田中憑咩....

真名上連登

Will中意show off嘛，咪搞到fd子入唔到

Hinry都唔入

佢揀嗰啲好似冇一個啱

Travia Klau呢d真係多撚餘
年年都玩啊笨 永續造星咩屌

Odi坦言收過意淫留言及相片，但一笑置之。問到可介意被人當是性幻想對象？她說：「呢樣嘢控制唔到，就算我着冬季衫，佢哋都可以幻想。我嘅出發點只係想話畀人聽女仔有好多可塑性，唔好埋沒自己，唔好驚人哋點睇。」

造星阿嫂團
得方方ok

Polly 真係屌曬老味

兩個都柒

男人嚟

方方呢個名真係好難聽 好難聽呀

呢個不嬲都係㗎啦
但係比我笑就有藍燈就真係

Coco 呢

coco 係咪姓袁個個
唔記得另一個，只係記得呢個大佬

仲有中國舞

個三個仆街評判

男人黎？

係咪開始有小組賽睇啦

Klau同咩班長咪一擔擔 個樣長期死老豆咁

有唱功囉 但改到隻歌好垃圾

兩條蛋散含撚啦

有幾怨。成班人敢怒不敢言仲虛偽，得佢敢出聲。

右乳係真ex 定仲拍緊？？

咪係
佢個樣仲要表現到勁出面，機心怪

佢個 look 好老咁

琴日預告有幕彭導推開2汶無左?

who

基爾獸

oncc係咁上下

終於見到陣B個陳安立

真撚睇唔過眼
緊係個隻支那護旗手

收檔啦佢冇人想知

扮日本妹嗰個，一化返港女妝跳舞真係眼前一亮

明明無料。 憑咩入。

Menson呢

睇佢個款應該覺得自己好勁 唔應該同佢地坐係復活區
都唔多理格離d人

屌 見到牙be就嬲

佢兩個入左都係等foul

件秦撚師入撚咗呀屌

基爾獸Q啲

啲評判真係搞事

冇諗過就算入左50強都好快會走

三位評判收工

樓上有人話右雨係藍屍
即刻睇佢ig follow哂蘋果立場bob叔
係連登仔鐘意屈人定啲藍屍鐘意follow黃page

佢係啦，有人簽佢又唔要，唔知想點咁

塊面尖撚過避雷針
爛撚過龍翔道

michow點解唔入

YY lam?

但佢幫CC係幾好人 暫時咁睇

jessica

顧定軒呢啲黎玩霸咗個位本身已經on9
下個禮拜有劇出男一定男二level都要玩
贏咗多數畀人感覺因為名氣
輸又好似咁既cv連nobody都贏唔到咁柒

港版morning 娘
入左圍好過casting好多

唔訪問下esta

泰倫斯 P圖P到仆街 好7

佢ig有跳鋼管舞正到仆街

我記得之前有人影到過佢兩個係澳門行街定係點
果陣已經聲稱散左

咁小妍就......笑都正常

基爾獸好樣好多

第一眼睇以為陳自瑤嚟 第一眼咋

有冇ig?

有富爸爸 簽唔簽一樣啦

係咪叫di都平

李昭男堅正

Klau又真係幾似丫丫lam

見到條TB Judas就好火滾

唔係 另一個

見到班長個樣就躁

基爾獸可愛啲

foul走兩件垃圾gay佬同班長北京臭雞啦 diutv

花蛆造契

突然發現其實兩位導師嘅Taste都係麻麻地
點解會揀嗰個怨婦2號 travis 同klau

怨婦弟

想睇

踢走支那舞俾Coco入呀

旨呈收皮啦

真心唔明點解morning娘唔入

a4好波

睇唔切

全部粗口 cut哂啦

真啊又7 唱歌又唔好聽

可能爆咗粗出唔到

無後台

Manson同中國舞同組

sobi+cloud 正嘢

A3 MANSON

分組賽開波
希望認認真真有好表演睇

同另一個老土tb都好核突 非waiwai

條友勁怨婦 flat晒喎

怨婦mode屌鳩人

wow男女同組

A4全女

屌出聲

舊年A組互補不足 最後咪瀨曬嘢囉

卡文又同o di

卡文team有班長

B2卡文同odiu

佢上年10月仲去支那參加選美

卡文同odi

卡文又同odiu一組

支那仔同澳洲仔一組走硬韓風

唔想見到護旗手

佢完全放棄咗上年有勝算嘅自己
而家嘅佢完全係唔知做乜鳩

Manson carry her

係！真係憑運氣入

Kamen陰公豬

正odi 卡文

彭導好霸氣

班長同odi一組

Odi , 卡文一組

B2會俾人屌死

個ansonbean勁似台灣嗰個同志
好似叫小辣？

同odi 一組唔知會點

真係返屋企啦入行十一年

B2係放棄組

我想問下邊個Coco?

想睇佢地拍檔直接開個節目俾佢地咪得囉，點解要搞鳩其他有潛力嘅人

彭導
女王的教室

好似仲有班長

放開個男仔啊

Odiu同卡文

邊個

無咗coco 成個節目得返manson同旗袍妹有興趣睇

想睇B3

卡文

Pony 好柒

佢ig好撚正架

A4

係咪中國舞

依家變左99下咁

彭導想睇唔著衫 我ok喎

佢兩個太貪心

求pin

B5係咪等死

乜撚野楊甯

可以pin

A3 A4

笑死

退組

邊q個子涓

慘撚到

唉 佢於由卡哇兒on99去到比人睇跳舞完全2個人應該入去比人點2下就醒

B2

Kimman啲閪鬚

所以MV真係得50強可以拍

成套嘢入面最索嗰條女，
肯定係彭秀慧

咁樣對卡文

容海恩

Kimman成個譚耀文咁

中國舞你都有朋友？

容可恩

根據上年
同類一組好過互補長短
互補長短成日變咗不淪不類

容海恩暨護旗手

望到小新同田中就唔開胃
屌你靠關係先入到圍

方方好可愛

Kimman一唔剃鬚就咁7嘅

玩微博嗰個

閪鬚

扮日本妹嗰個，正式表演化返港女妝跳舞

屌你老母中國舞個四眼肚

邊個係佢老豆？

旨呈

搞咁耐就係個個 MV

Manson ho q

厹呈

manson 有腹肌

我睇到中國舞都好痛苦啊

收皮啦狗公

kimman + Karen + waiwai. 應該幾正

a3 d仔正

被萌倒了...

勁撚正喎

Timo真係好靚仔

屌 manson除衫俾中国舞睇

留乜鬚

冤家路窄

想摸

Mansonbbbbbb

佢表演咩架

啱啱見到卡文同Odi一組
一定好老尷

有錢大佬

btw youtube coco跳舞條片comment好多人屌佢抄人地編既舞又冇問版權

唔好咁啦

屌 dilys 可唔可以退賽呀

真係好撚樣衰

全尼

Kiki同178條女幾靚

alan仔同班長好fd咁wo

同埋個態度好正

係咪冇人同odiu friend

班長 我屌你老母

Manson有fans club未

真
小新唱歌都還好，但田中唱歌真係唔掂

係咪特登

花姐又要做戲了

等睇B2

型到扯咗

kiki

推到manson見到

卡文好慘

花蛆又要做戲 屌你老母

想睇cloud

可能見佢地曾經一隊會有默契

見到ig有

卡文痴住方方唔想理odiu

又篤背脊呀

班女個個好重機心

又到批鬥大會？

其實粉紅頭電結他candy唔值得入

點解班長同啲女咁close

又嚟搞事

似係

是撚旦啦兩個都玩微博冇一個是無辜的

carman勁撚慘，又odi又班長

好假...

邊個咁on9

想睇Manson d腹肌啊

除咗牙南

odi好煩

小美
佢唔留鬚正啲喎

花姐又出招

Cy型左

又嚟批鬥大會？？

大波

怨婦弟gogogogo 靠佢攻堅

又投票投人出去呀？

想奶

唔想見到班長

又樣衰

10個班長北姑包咗兩個先

篤灰大會

玩哩啲屎忽花，不如播尋日班人

Kiki八婆嚟

自己睇啦 五集以上？

又係呢啲分化活動

投票踢人

花姐出招搞分化

想睇卡文但係..

點解要分開講

南 B

又批鬥大會

批鬥大會

屌好撚型呀留鬚劍文

督灰Odiu

方方對眼袋。。。
wide shot都清清楚楚

我已經認唔到佢

Michow正啲

又嚟

次次都係咁每一次都要玩呢啲嘢

好撚仆街

乜kiki真係咁靚咩 啱啱個shot影到佢好麻麻

踢odiu走先啦

班長 中國舞 等foul

又投

班長躝啦

正見證人性既一刻

又喊

Buber

泰撚屎準備發功

我先投走Judas

呢條女真係好樣衰

煮死人仲要實名投票

好慘

中國舞同琴日全走音果個慘了

all in 班長最多票

foul odi la

好玩 實名投人地

同班長一組

條女即喊假咗啲

扮乜撚吖
根本係人都知你死我活

不得了
實名批鬥

Odi實投卡文

使唔使咁就喊

玩分化 屌你老母 又搏效果

Odi仆街了

中國舞thx

篤灰先有noise

下未開始就投

冇so 好屌d

All in odiu

Cloud bb

投Odi

Cloud cloud

實名真係唔掂

喊啦喊啦演技爆發

我又唔係好認得出邊個係佢

Odiu走啦屌

靠撚哂佢架喇 個節目d花生
加油 怨婦弟

好賤

唔好投拼

死tb

女人真係好煩

成班係到扮苦惱 明明心入面大把人選
一張紙都唔夠寫

cloud bb

cloud

898 odi

Cloud

中國舞啦

Timo真係正

班長 快啲走

佢果組咪唔駛諗填邊個

實名制

又篤灰

Diutv

唔好懶sad啦屌爽手啦

啱啱仲話要5個永遠咁friend

卡文 係機會喇 填odiu啦

Odi個閪樣
我屌你老尾

卡文寫硬Odiu

全民加薪！

又黎是非時間

快撚啲淘汰Odiu、中國舞、班長同怨婦弟

我收返頭先嘅說話
見佢有個shot留鬚幾正

影帝影后

班長898

痴撚線

如果你同班長一組 你會即刻想投

即爆是非

想睇卡文foul邊個

竟然係timo

考人緣時間

分化撚，pr公司

中國舞 ODIU

石乳好假

右雨好柒

timo werner係咪投路維
累到輸6粒

Timo 仆街黎

私怨

哇假撚到

唔撚駛講經啦

拍呢啲真人show係有一手既
觀眾就係鍾意睇人分化互數

好假呀喊

TIMO現形？

啲女好假啊

扮乜野

佢講緊邊個

班長 支那舞 頭位唔該

幾正人性嘅醜惡亦都好現實

唔get點解會喊得出

Odi唔知會唔會俾人隊呢

Timo講緊邊個呢？有牙齒印喎

全票走

仲有旨呈

寫唔到呀 .... 太多喇

喊乜撚 洗唔洗

Timo b1

玩囚徒困境

全民加薪

快撚啲啦

timo講邊個

咁都要喊到咁
做乜9

singsing

成班扮乜撚野

喊乜鳩

B1組

救命好假

odiu 班長

問卡文?

真興奮

點解嗰個都喊

寫你就寫啦 咁撚煩比賽黎架

加紙

有冇需要喊成咁

唔好講經啦 快投啦

呢啲drama 好撚無聊

扮晒野喊真係over咗

分化活動
好on9
我笑住嚟睇

喊嗰啲都係仆街假到死

無缺點 痴撚線

唔想 咪寫自己lor

好撚假 寫個人名都係到喊

好撚假呀

呢啲環節真係好無聊係都要搞鳩啲人

Timo私怨撚

TIMO私怨狗

特登既

喊乜9

喊完未

啦 我buy timo啦 扮咩野啊 最後都會投啦

好撚假 佢地係咪平時講粗口會打冷震嗰啲嚟

因為表演人性

有女仔係到呢啲環節就好煩好假

啱

我唔會寫班長 中國舞

成班偽善撚 扮乜鳩

話想寫自己個班全部假撚
自己退賽咪得囉

以前Gordon Ramsey都係等你柒完先投
呢個玩法真係好大bug

實名真係癲左D

夠啦 over左
好假

正常

又真係幾慘要咁督灰

如果佢個原因係真
我覺得好合理

私怨撚

Buber好得意

啱呀
唔想睇佢地喊

喊=有大頭
大家明的

cls仲要錄影

踢走班長唔該

Buber演員黎
大家明既

班長死得未

咪撚講經啦我投你就投啦 畀d花生🥜

怕乜鬼啫 世界係好殘酷㗎
唔係粉紅色㗎

Timo

點解要搞呢啲

使撚喊啊？
好假

依條女邊個黎

都未表演 投咩撚呀on9?

好撚癲 完全係人性測試

呢個喊得唔靚

原來咁樣當眾投 真係唔知做乜鳩

寫自己啦pk

好想知佢講邊個

成班假撚到仆街

使唔使喊到咁 呢啲遊戲咁好玩

Manson!!!

屌咁好戲嘅大家

Buber好正

喊個班真係好假

odi 同卡文互寫

有冇人笑住投 仲突出d

識揀一定foul個叻既叻既人無左個比賽都會紅到，又少左個對手

要喊幾耐

仲要對鏡頭講 聽日仲點比賽

咁搞法其他人唔喊咪好蝕

真係好假... 一齊兩星期 可以喊到咁

分化手足

寫鳩odiu

吓後面啲人聽住講？

篤灰文化

喊撚夠未呀快撚d啦

個個都喊到咁

好假

又真

做多左啦baby

第一輪就喊到foul十強咁

播咁耐做乜鳩 快快手比賽啦

真係好煩

diu 咁樣邊到暗啊 明票喎

屌 呢段假到好難頂 好悶呀

都話唔撚得囉有冇睇呀柒頭

邊個得罪契毛

...

藍色頭髮好樣衰

K Lau?

件件女都喊

喊撚完未

放棄組

buber本身都樣衰

肉酸

仲要咁樣對住鏡頭講
仲以為係去爆房仆街到

唔係點有大頭呀

揀自己個啲真係扮哂嘢

一張紙寫唔晒點算

好撚假 好似玩3日ocamp最尾圍埋傾計一定要喊咁

佢地同組？

真垃圾節目都未表演先投票

好on9呢part

用呢啲時間播返琴晚啲表演好過啦屌

比賽前寫真係好撚on9

係囉 應該好似timo咁仲係咁淡定 佢好正 幾鍾意佢

On9 有咩咁sad 講到其他4個人唔會投你咁

要係咁多個面前講投左比邊個

分化 戲劇效果

班長都喊

小鳩

其實做乜9

好想知

呢個環節已經係訓練演戲

原因
可以繼續bingo

岩呀
你班人你係去比賽呀
仲諗咁多on9

贏咪得囉 On9

仲有楊0

快撚d啦屌

好煩喊到咁

班長係咪喊緊自己就嚟走

起碼佢都係真小人

polly

屌你老母viu有冇覺得自己再仆街啲?
我係參賽者一定唔撚會投

屌你老母偽善撚

後面啲樣都好正

喊到好似alien

個撚個都死老豆咁樣

呢啲唔洗播啦

洗唔洗喊到咁 識左幾日

卡文喊到咁係咪投Odi

班長緊係喊啦，個個都投佢

之後繼續cut cut cut

真係好9假，over 晒

喊夠未 快啦 唔係要睇你地講經呀 屌你老母 要睇花生咋

同組又點 全部都係敵人黎
擺哂感情做乜鳩

人地日日見十幾個鐘喎

勸退五人組個熊啤啤係呢part既話一定喊唔出

哂時間

睇到佢地做演員既潛質

笑撚死 喊夠未

岩啊 終於OK timo

喊喊喊喊喊喊喊喊喊喊

假到

好彩第一年冇玩投票咋
唔係阿姜濤第一輪就畀人踢咗出去

屌那星抽呢節黎播琴日cut個啲都得啦

連佢哋咩人一組都未搞清楚就要睇佢哋喊

痴線先第一輪喊到完場咩

做乜鳩要批鬥

未比賽就玩分化

alan叔見怪不怪

屌那星
唔投你點贏呀
唔贏你點做星呀？
個個即刻想投最大威脅果個啦

屌你自殺島咩

dllm viutv 咁pk

坦白講，有自信嘅其實唔會驚自己組輸，亦唔會喊苦喊忽

投都係完show先啦

問心大家又唔係好熟
點都要揀一個啦
練咁多年野比你踩
Timo個決定好正常

惡到

走啦佢

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (45) 每日Odiu老母問候區 不推文Thanks

講到要棄權咁 點解唔比寫自己 on9

odi班長鬥廢點投

笑到我

好醜樣 alan仔隔離個個

卡文笑定喊

做多左

呢個有bug
如果每個人都寫對方即係冇人會走

屌寫個名好似殺人咁唔肯親手寫

咪係

如果Carry到佢地其實加分

好岸鳩

認同
觀眾又未撚知你班人個關係係點
完全get唔到喊乜柒，on99

如果有兩個人都有兩票或者五個人都有票咁點

polly實最多人投

一開波就扮哂野點搞丫

係咪上年每小組有策略地投今年要分開哂佢地唔畀討論

眼瞓姐

使唔使喊到咁

同pr 一樣 未遊行就分化